龍門月餅又無貨 聽日去買美心算

黃店中既垃圾 張生今次又有咩藉口啊？無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽 做唔切就唔好賣咁多啦屌 買左又無貨咁即係點？我預左數量送比親戚又話無貨 係咪要我去買美心阿？

仲有咩黃店月餅推介？真係要送比親戚

張生有月餅未啊

龍門冰室垃圾

我覺得黃店應該要比其他鋪頭做得更好 先可以令其他人加入黃色經濟圈 唔係出咁多差錯囉 前排個蟹粉小籠包果單野又係on99

今年全部黃店都擠提 可以睇下望月

邊個龍門護室使者負皮？我聽日就去買美心係咪黃店有錯就唔比講呀？

唔係我

有錯就要指出 我都係講事實 無咁多月餅你可以唔賣咁多 唔係要人買左又無貨拎囉

黃店有錯唔代表你要買藍店

負皮撚出黎講下係咪黃店無貨比係應份？

冇月餅阿 聽日就要送比親戚 邊個叫張生賣月餅又無月餅？

美心有武肺，不了
咁多年仲食唔夠咩

可唔可以講下咩事？

係今日出唔到貨？

張俊傑快d還月餅

送比人炸

不過唔洗買美心咁極端掛

佢之前話焗爐壞左 改期叫我今日5點去拎 點知去到又無貨喎

黎啦黎啦,又黎啦,快d去買美心冇人阻你

生隆囉

佢有冇話幾時出到貨

咁買咩好呀 美心最近丫麻 聽日晏就都唔得閒出咁遠買 本身預左今日出去拎月餅 然後聽晚拎去做節送比親戚

你去fb dm 睇吓有冇得叫老闆幫你睇吓仲有冇

無人阻我又咁多負皮？

時代好似有

冇人覆

我想問下黃店係咪只接受讚美同吹捧 但不接受批評？我都係講事實都要比人負皮

不如你pm龍門老闆問下先

想問下係邊架

錯
係龍門黃條撚

批鬥撚

p左啦都冇人覆 何況我聽日要番工 根本冇時間再出去拎 本身預左今日拎架麻-.-

可能係同你講買美心有關

唔黃？

pull

拿,今次我支持你
龍門做錯野
所以你大條道理幫襯美心啦係咪

how about 華麗園

咁都冇辦法 附近得美心同聖安娜 全部都係藍店 我已經比左錢黃店但冇貨都冇辦法

根本就無人想買藍店

可以問下富東閣？

我附近冇其他黃店 聽日要番工 冇時間出去慢慢搵 咁可以點呀

好我會問下唔該哂

分化撚 5毛 pr公司 blocked

兄弟爬山仲有冇？去觀塘東廣場睇吓

四喜都係有人未拎

好我會睇下唔該哂

美心 今年滯銷

你on9架？

太遠..聽日要番工..

屌,識唔識睇字架
我咪支持你去買美心囉
我冒住俾其他人屌既風險支持你架
好嬲好嬲,你當我呢個唯一手足係condom

深水埗北河街囉

買個教訓，下次唔好再幫親龍門la

住邊頭

手足

熱狗完 今日又返返龍門

想甜嚐甜 甜品鋪好似仲有
Ig: sweet_dreamer_dessert

樓主介唔介意冰皮
我見王孖記fb講聽朝有少量現貨

貨都拎埋啦

咁多謝你既支持

無圖你話你買起咗間龍門都得啦

唔係咁就腳...我住何文田 係何文田番工...

個親戚藍定黃呀，黃嘅會想收到美心？
藍嘅你地就一家親唔好扮黃啦

生隆話今日最後一轉啦
聽日休息

咩事 咁既垃圾po 都上熱門

龍門無貨你就去買美心你都幾撚黃wor

咁多黃店簡 係要去買美心就係你個人問題

樓上個堆係咪on9分明曲架啦屌

手足推介黃色月餅list：

渣渣臨買美心啦 唔買就冇貨啦
黃唔黃理閪佢咩
最緊要有餅食有工返

咁都上熱門

拉

你岩。有圖有真相

咁你咪買美心囉

不龍門 就美心
個pool個唔個太細

生隆

本身想送黃月餅比藍親戚 同埋佢要藍我都無辦法 點解佢係藍代表我係扮黃？即係我親戚藍我就要藍 係咪咁？

你鍾意未買美心囉
講咁多廢話

唔撚識搵其他黃？
一冇就美心
咁你好極有限

百佳好似有月餅 咩Baker's Choice

拎啲負皮當月餅食囉

唔做你生意啊 屌你老母
買美心啦

龍門咁垃圾
一於送幾盒水門雞啦

想睇圖

記得買多啲呀 唔買正契弟呀 支持你買美心 聖安娜呀 買完po埋出嚟等大家開心下

藍圈收入又增加
多撚謝你

下年再買

Block 一隻

想甜嚐甜可能仲有貨

咁你咪去買美心囉，關我哋鳩事咩
唔係唔屌得，但黃店做錯你就要買藍店嘅話，咁手足做錯嘢，你係咪要加入狗隊？戇鳩

食屎吧啦你

今日買左四喜

Agger

引戰玩膠

先按追蹤 再block

藍親戚都買月餅俾佢

真 樓主個title 同語氣太黑人憎

其他人留意返咪幫戇鳩仔推post啦，垃圾post都上熱門

陰公豬美心散唔切貨要搵PR上黎?
我公司之前年年都買千幾二千盒美心流沙月派比客，今年換撚左唔再派美心，想知今年美心NET SALES 跌幾多

送梳蕉咪算

你地班人都on9既 我一早買左龍門月餅 佢一拖再拖 改到今日先拎得 點知去到冇月餅 係我問題咩？我聽日要番工 行唔開去 附近得藍店 焗住要買都唔得？唔係可以點？你地叫張生比月餅我囉 我而加換衫出去拎都得 問題係佢無月餅 我聽日真係要番工 係咪睇唔明中文

同意，pr技倆，至撚慘係有一堆兒登仔比人走住走

華麗園應該仲有貨同埋多銷售點

冇證明
5毛 PR 分化撚 block

咁你咪去買美心囉

自己拎啲人血飲咗佢就係啦

賣人血月餅 你自己唔識改張生？

頭先喺 K11 望月仲買到，佢哋聽日都開！不過要 200 蚊盒（抹茶流心）仲要無流心奶黃，不過好黃又好味，包裝精美又環保

好啦你去買美心啦

樓主影d餅卷來睇下

Btw邊到仲有望月買

買左一盒四個秒速食曬
想食多個
係咪冇得買了？

渣家軍係咁上下

其實黃店真係寧捨多黑店無信用呢啲嘢

真係架？
Tmr go seesee
Thx ching

去黃酒樓買

屌你班ON9 好明顯假膠快啲出黃店名啦

唔介意素月餅 green common 好似仲有

樓主真心嬲
btw 聽日一大朝早就去食飯 宜家無月餅送禮 呢次死得

咁你咪去買美心囉 邊撚個阻你呀傻西

龍門處理得唔好就賴黃圈
我之前黃店訂果d都食完咁濟

上面班人叫樓主影餅券 影唔影又點
事實係龍門呢幾日都真係出唔到月餅
個日期一拖再拖 痴撚線
仲好意思講咩要10月4號先有得攞
過咗中秋攞嚟把撚咩
係人都忟啦

真！ 頭先 8 點幾買到，不過真係得番 8 隻禮盒 & 抹茶系列 & 純素，佢哋聽日開到 6 點咋

Thx